有阿歷斯山齊士呢條撚樣係到，阿仙奴根本放唔開黎踢!

成日呼喝同比面色隊友，其他人踢得都就住就住啦。唔知下一腳又會唔會比條撚樣屌

而家佢幾乎確定會走，阿仙奴班球員即刻自信返哂黎，半場四粒!

咁似講c 朗

雲加賣得好

唔係 雖然個情況都類似

又迫害我朗

牙朗仲未cheap到輸波偷笑

感恩唔駛再睇到佢冷笑，怒屌，跪地。
其實條友知唔知呢啲舉動好影響隊友。我話之你幾好波，足球係十一人既遊戲黎

因為佢知輸波佢都會有份俾班皇迷噓

水魚獌又接水貨

仲要好似執到金咁

唔認同。條友認真起上黎確實好波,同走位恰到好處。但太情緒化，唔知摩佬駕唔駕馭到佢

佢同C朗係好似
但佢勁既時侯連C朗 一半都冇
咁先ON9

教頭爭勝心唔夠先搞到佢咁
摩狗好勝心咁勁應該食得住佢

岩呀 條友成日無球個陣唔走位
明明比人mark死都叫隊友傳
比波佢又鳩黎 根本好難配合
唔明點解咁多人覺得佢carry緊阿妓

對手屎啫

條友排陣就踢左前

踢踢下企位亂晒

最強陣容已經喺度

剩係笑隊友已經影響軍心啦

唔係名真係以為講緊C浪

係！所以最好放埋奧燒條撚樣

咁阿班人又真係廢成日見山狗跑上跑落班隊友又柒下柒下比著我都會著

踢精工都射到咁😂😂

劣幣太多
良幣被驅逐

上季尾到今季，佢斷波多過入波

條撚樣早走早著 霸住個波狂斷 害人害己